[叫春PO] 人到三十歲, 發現當年最憎人做既野, 依家自己全部做哂

-斤斤計較
我都唔想計, 但有時發現唔計既話, 自己既利益只會被人無底線咁淺踏

-疏離窮人
窮人唔等於壞人, 但所有人都有向上爬既心
你同D窮人身邊, 就算佢地唔係刻意攞你著數
自己D資源自然就會向佢個邊流
太貧瘠既人亦都唔應該幫
呢個世界感恩既人太少, 感恩而又會報恩既人更加更加少

-虛偽
有時憎一個人都好, 唔洗表露出黎
好黎好去咪算囉

-渣車響按
我有試過做君子, 讓俾D亂過馬路既行人/亂cut 線既車
最多都係閃下車頭燈

但我發現咁樣做仲危險, 你就算顧到前面, 都顧唔到後面既車
同埋閃燈99%時間係哂鳩氣既, 根本冇人會理

屌 你又咪人一個
唔通個個上連登都真係FG 50k 長過30cm咩？

曾經以為自己係清高個堆
但不知不覺間就變左一條自私濕鳩
亦都從心底認同濕鳩既生存之道

自視清高

你都未到害鳩人
算係咁啦

你全部野list曬出黎 跟住後面都補曬原因

咁你依家唔係發現自己變左自己最卑視既人

而係明白當時卑視佢地係源於唔夠了解社會/佢地

即係你成長左

你全部野list曬出黎 跟住後面都補曬原因

咁你依家唔係發現自己變左自己最鄙視既人

而係明白當時鄙視佢地係源於唔夠了解社會/佢地

即係你成長左

望返轉頭
中學時期d濕鳩同學，同我既分別只係佢地早熟d

我雖然成為唔到清高既人
但始終欣賞d隨住年紀同經歷都冇成為老屎忽既人

咁可以0係亂世仍然 出淤泥而不染 係好事黎既
但係有種講法就係... 其實仆街都好立體 應該好少人天生係純種仆街黎
所以確實係要譴責仆街
但同時 都要內省一下 自己到底係幾好彩 先可以避得開好多仆街 而唔淪為下一批仆街